\input{../../../main.tex}

\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2016}{Протокол физбоя, полуфинал, 19.07.2016}{8 класс}

\begin{tikzpicture}
  \pdtitle{404*}{Тюлени}
  \pdcall{->|}{2}{-6}{0}{Рузов}{Луньков}
  \pdcall{->}{5}{0}{3}{Гордеев}{Лавинюков}
  \pdcall{<-}{6}{0}{6}{Насыров}{Гойлик}
  \pdcall{->}{1}{1}{2}{Уваров}{Боревич}
  \pdcall{<-}{3}{12}{0}{Харичкин}{Боревич}
  \pdcall{->|}{4}{-6}{0}{Карпенко}{Пименова}
  \pdsum{1}{11}{60}
\end{tikzpicture}

Жюри: Шендерович, Крамаренко, Смирнов, Яковлев. 

\vspace{1cm}

\begin{tikzpicture}
  \pdtitle{404}{Юные физики}
  \pdcall{<-}{2}{0}{6}{Чистяков}{Корытов}
  \pdcall{->}{1}{4}{2}{Альперович}{Кабриц}
  \pdcall{|<-}{5}{0}{0}{Давиденко}{Сметанина}
  \pdcall{->|}{3}{-6}{0}{Филонов}{Ипатов}
  \pdcall{->}{6}{6}{0}{Головастенко}{Векшина}
  \pdcall{<-}{4}{0}{0}{отказ}{отказ}
  \pdsum{4}{8}{60}
\end{tikzpicture}

Жюри: Соколов, Болотовский, Андреев, Малиновский. 

\end{document}



%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
